老母跟食譜照板煮碗整左隻凍蟹

1斤蟹，一個人食哂